有無成年巴打仲著緊三角底褲?

唔明點解中學個陣啲男仔個個都覺得大個仔就要著孖煙通咁?
三角有咩唔好

你條JJ 太細唔會明

可能真係
不過我查過自己大細係世界平均水平, 著三角都好舒服
即係我班同學全部十二三歲開始條J已經遠超世界平均水平?

著孖煙通小心fing甩個春袋

做運動浪下浪下

應該j細先穿四角

夠大穿三角個shape會出曬黎，d女睇到都濕曬

著四角坐車好辛苦，鄧下鄧下

著左廿幾年都係3角

著四角褲好唔實在

我著媽煙通都感覺好實在

有時啲孖煙通未乾就會著三角

夏天就通常著三角，通爽啲，無咁焗住條JJ

着四角個shape都出曬黎 點睇

其實想追求個shape出曬嚟, 就不如唔好著底褲啦